$421 （快手）邊個傻鳩買咗

痴撚線

實有D 傻豬set 巿價盤